有冇Lauv Concert撚係度

有冇人買到VIP？
我Checkout個下Sold Out左

好撚Sad

無知一問
VIP同general有咩分別

05/23/2019 Hong Kong, Hong Kong - The Vine

Early Entry to the Venue

First Access to Lauv Merchandise + Stainless Steel Custom Lauv Water Bottle + VIP Laminate w/Black Lanyard

Meet & Greet w/Lauv + Photo Opp. + Polaroid Photo with Lauv

“Demo Talk,” Lauv Plays Unreleased Songs

買唔到..

一樣呀 勁sad 真係好想睇

買唔到啊！！！！

我差Dd

好好彩買到troye飛 但係lauv真係影都爭唔到兩個都係自己睇

我都係自己去 身邊冇人乜人識佢

買唔到香港 買咗去日本睇

有冇人一齊去！！我係絲終於收到飛啦啦啦
可以一齊去既留個tg

要收飛嘅咩?
唔係QR CODE咩?

E ticket嘛
純粹係我買唔到上網搵人收購～係qrcode呀

收貴幾多

佢原價比左我

咁正
有冇埋VIP

General admission黎

可撚想要VIP

Btw我都係自己一個去

好***

想問下邊度買 想買多張飛

我係旋轉拍賣收 點知真係有人dm我

好想要...

臨時有事去唔到 原價放一張
tg

點搵你

sold